有無人去過諾曼第dday海灘？

想今年6月去睇
但上網睇啲人一係自己渣車去
一係參加tour
如果我無得渣車係咪最好join tour?
同埋住係bayuex好啲定巴黎好啲

有咩睇? 得個爛鬼沙灘

因為由細到大都想去睇下
當然會睇埋其他紀念地方

去邊幾個先？

諗住去omaha同utah

好似Rouen有一日團